屌米上市時，膠波力撐，依家跌成咁，可以點？

膠波呢條奶共狗又銑香港人一鑊。

冼都係冼D白痴姐
正常人唔會聽佢點喇

你冇俾佢冼中呀可

好多人買左架